起fb見到成班人唔知頭唔知路就抽港鐵

想還港鐵一個公道 明明唔關港鐵事
ps 希望月台仔冇事

收返以上說話，場火好似係特西放

唔好亂講野呀

要等特西出黎澄清

月台仔係放火定俾火燒果個

為佢祈咗禱

報驚